FGO黑saber聖誕版開箱 (少圖）

好耐之前訂左既黑saber dd娃終於到左 唔講咁多 去圖

吾王萬歲

想買隻尼祿，但太貴放棄

個樣好詭異

舊個d炒得貴 如果你真係想要可以自組一隻

DD係咁GE, 以DD黎講好正常

化妝化得勁既會好好多

除左造衫, 原來仲要化裝

同女人打扮差唔多